[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (286)

死on9叫我幫開

cls

咁慢 唔派你

搶完1001叫我開

我幫左你 派我

有冇人識買馬

係勁

Fc首爾

成功丸1-1冇人講

成功丸杯佢

一齊前鋒ok?

結果不成功 推不了

重新起步 200->4k

頭十抽3派2舊

柏x

lm

好

我

LM

Lm

成功丸都可以追和 烏冬你都要努力

有冇柏雷陣

長崎反cup埋唔該

入波啦烏冬

烏冬追和lunch食一星期烏冬

On9架山口同大分都唔開盤

溝埋做失敗烏東啦兩隊辣殺

投注選擇 騎師 累積分數
1 莫雷拉 36
2 潘頓 12

1-1

烏冬入多粒呀

成功丸烏冬一齊杯

是但一隊入多粒

自問要求唔高 烏冬入多粒夠

飛腳 半和

大阪飛腳[0/+0.5]
FC愛媛[0/+0.5]
FC首爾[0/-0.5]
墨爾本城[-0.5/-1]

首爾 飛腳 松本

成功烏冬

已mark到去馬體會可以再戰嗎巴打。

希望上到4k

大板臭腳
Fc首爾

垃圾町田

請問垃圾烏冬追和左未

町田絕殺啦

烏冬

多謝巴打先,祝你贏
我都要追數

町田快入喇

巴打有無tg 傾下

烏冬烏冬

烏冬入多粒

想gun埋一份

町田絕殺喇

一樣

叫埋

gun

咁搞要開谷

烏冬上啊

烏冬會開到大波

詠巴燈力好強

和波聯

烏冬cuped

成功丸

破燈

屌你老母烏冬

YESSS!! 烏冬
而家煮烏冬黎食先

我開手機先,手機咁岩冇電

岡力請破燈 please

可唔可以JOIN 埋

same

失敗丸又失敗

落吉野家買烏冬食先

町田你係係仆街死啦

點解可以客主 我做錯咩事

柏雷重船

長期失敗丸

煮烏冬食慶祝

你個名

雷法好定柏雷好

今場馬買乜嘢好

而家食烏冬

2 2

2:2

我買埋場波先 @CMT666

屌

燈神發力

岩岩食完炒烏冬

咁都絕殺追和

屌 冇哂胃口

名燈 快啲上船買對家 兩場0:1 0:1 完場唔好咩

唔好咁早gel頭

笑撚死炒撚埋

烏冬果場只係買左大波

而家客和

烏冬一樣贏盤呀

屌 詠巴加持

比人絕殺食得半個烏冬

本身有成個 依家得一半

拎得返半個烏冬都要還神啦

屌嬲，食半個烏冬算

完場了烏冬？

Join埋

柏雷
山口
上

山口

馬體巴打add我 @CMT666

OK

加埋@fa48224

Add me

#67詠衣守護者 • 2m
松本 水手

睇路呀

加埋 @yunchi546

屌痴到咁

又係雷西

仆街死啦柏寶

本身一個都冇添

手耳邊台?

岡山 goal！

加埋@Lailai202069

頂住！！

墨城號

今次gel得未

加埋@Chris_chung

6600 位置 位置 沙田 星期日
4 場 4 勝在煌 $300

好過買波

加埋 @h195749

自膠一打

唔好啦

0:1

墨城goal

City goal

水手繼續失

燈力十足

多3倍射門領先緊你話呢

墨城號 上

詠 要左水手

半場02

大阪飛腳請你一定要大波

飛腳 墨城 goal

想買對家 買唔切

腳1-0 屌

又要叫反CUP

屌你死臭腳

屌你臭腳上場踢假波

柏雷快杯

屌你老母啊大阪狗

雷神食左春藥？

腳係咪柏私家雞黎

臭腳goal

墨城入多3甩

臭腳大波快入 唔入比人入

柏雷咪撚玩喇

一齊叫反杯 大波

原來呢場澳假無即場

係 4w
但柏雷食左過期嘅
瓜左

不嬲賽馬日都無

3more goalllllll pls

首爾fake goal

水原1:0

同求

大板首耳仆街

臭腳咪入 比人入

柏雷

sosad 買左東京綠茵 半大全大 睇黎又炒

又黎東京綠茵

。
屌

高SIR,有冇EMAIL OR TG 有野想問你

睇岩墨城但原來開左波

想買chow

屌醒首爾啦

臭腳快啲同上場咁樣踢假啦

開哂對家係咩玩法

都係要噴精機

同路

柏雷零射門...
針得

快啲一射即入

墨城

100>200

屌 大阪0-2 個陣我仲好開心
諗住叫胡 點知炸

柏西反杯派100

FAKE GOAL 之後

佢想開咩就開咩

柏雷未起過腳

柏雷報數區

-500

有冇水

山口要追和

4點好似好難度

有無人入追數谷

屌你莫雷拉4連勝
痴線

柏雷唔刷角點追

我無所謂呀 反正買大波 10幾分鐘0-2 以為收得錢

屌你老母日假仲假過墨假

留名

SAME

柏西角呢

柏雷反cup
抽一個一百

不嬲

柏雷射喇屌

深紅100%輸

唉，西腳買親佢同佢對家都中伏

首爾反cup未

二點半買乜嘢好

same road

三點潘狗place

不了

呢隊一直都無勁過

6585 05-03-2017
12:11 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 1 場 1 按得贏 拖 3 指揮官 +
7 好醒 + 8 銀城福星 $50

$300.00 $672.50
6588 05-03-2017
12:43 角球大細 星期六 112 聖荷西地震 (主) 對 蒙特利爾衝擊 (客)
細 [13.5 個] @ 2.22 $100

$100.00 $222.00
6591 05-03-2017
13:00 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 2 場 1 奔馳寶馬 拖 3 塑料喜 +
10 魔幻神駿 + 11 悅悅友福 $10

$60.00 $93.50
6594 05-03-2017
13:00 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 2 場 1 奔馳寶馬 拖 3 塑料喜 +
10 魔幻神駿 + 11 悅悅友福 $30

$180.00 $280.50
6597 05-03-2017
13:17 沙田
星期日 連贏 3 場 1 幸福指數 + 2 新力風 +
3 崇山寶 + 5 紅衣醒神 $50

$300.00 $220.00
6600 05-03-2017
13:58 沙田
星期日 位置 4 場 4 勝在煌 $300

$300.00 $675.00
6603 05-03-2017
14:00 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 4 場 10 好友心 拖 1 靚先生 +
3 泡泡達人 + 4 勝在煌 $50

$300.00 $297.50

柏雷阿 你雷撚完未

有冇山口巴打

2點半點買

買左潘狗place100

copy錯

L\M

11隻熊本熊踢都勁過佢地

冇心水
睇緊柏雷
喊緊

臭腳無角

接納

6606 連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第5場 連贏及位置Q
2 鑽飾傳奇
拖
1 放下自在
7 飛越峰
9 中華壹號

$ 50.00

小小算

唔係輸一半咩冇派嘅

仆街 韓職 中伏了 全fuck 唔識入波

柏雷食屎啦.JPG

未派
我大波都未派

詠巴破燈想點

柏雷廢撚到反cup不了

仲要讓人 飛腳受讓已經gel得

好怕口乙 3埸都和
快d完埸啦岡山

有7有9無2

柏西上場都係先失
1:3
3:1上

踢朝早波真係會無c

輸多粒啦，唔好俾我有希望

首爾到底踢咩

柏雷先入一粒喇

全北比人屌打

以後不買日假墨假

首爾

30分鐘先起第一次腳 不了！

水手5C

腳仲要比人黑左12碼大局已定 不睇了

首爾+山口半大到今日唔打J

山口追和呀

講真 變身有幾難

回左 sor

水手比兩甩

錯

噴精機個盤好吸引

有冇援交既朋友

唔難

一點場日乙快手套入多粒

好擔心岡山完埸前會俾人對翻粒

柏雷CUP條春咩
笑腳個黑鬼前鋒快到
好大機會失多粒

唉 準備入錢

全北goal

飛腳角 唉 輸了

廢 宜家先識入

柏雷屌你老母射得一腳

bee禁屌

入埋

到我入錢

柏雷追和啦好嘛

Bee 反底

3串1半大呀 爭首爾 molamola

想贏錢就唔好買日假

乜今年長澤駿咁勁架咩

追和都冇咩機

柏雷刷角先可以反cup架

柏雷打和都要還神

柏9追和未？
半和crashed

柏雷真係食屎大

平安鐘

豬哂 得返條4串1
飛腳2.5大

呢句真

頂住!!!

唔是講笑
臭腳個9號好撚恐怖
係咁屈速

柏雷隻9號廢到 腳隻9號快到直爆後衛 應該會入多粒

2:0了,石屎gel

首爾快D半大呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!

皇馬都會輸波啦 波邊有得咁計

岡山

Fake goal當我冇講

唔好gel....尾盤大師要左....

Fake完.....
都完場啦

柏雷追和算啦好嘛

1蚊都收唔番

sad but true

頂多3分

算啦 你中到都好

飛腳夠膽死半2

柏雷你唔入就比飛腳入啦

買咗big c

1 1

我屌你老母！

柏雷 入多2粒

YES!!!!

日本仔係咪唔識踢個波出底線架
抵你地比人睇唔起啦 大力啲 踢出去

11...屌

3C

日乙玩amazing ten

無得當你無講過 梳

下半場要刷返7c 以日本仔性格 咁鍾意損人不利己

9p

戒賭 拎返馬會入面d錢走算 500入500走 岡山食屎

屌 柏雷呢隊垃圾我屌你老母

柏雷下半場比7角係咪好難

詠巴開始發功
水手1:2

墨城係咪又hea踢屌你老母

真係fake 完對家入

3:3完場

岩啦 唔羸波都要刷

唉 岡山我當你老母係雞咁屌

屌你 岡山

臭腳開大

多謝日本仔幫手戒賭

岡山食撚屎

全北汽車開到2.5大 派$100 1個

日乙三場都獎門人

睇埋大阪再講

尻士路

日假

gen

次次完場都有人講呢句

唔係可以講邊句

6場7p

買多場潘狗place

派比我起機

東京綠茵半大全大身亡

仲買？

盧

屌你啦
車仔條數都未找
你又黎

日職盧

4,7place
細細地玩下

場馬輸左未？

又第一

又第一第四

6612 連贏位置Ｑ 連贏位置Ｑ 沙田 星期日
6 場 9 奪冠 拖 4 紅旗星將 +
7 正本雄心 + 8 魅力知寶 $50 $300.00
6609 位置 位置 沙田 星期日
6 場 9 奪冠 $300 $300.00

唔出就中

中7p

前鋒 做咩回飛

我我我

旌暉係咪巴打來

兩個心水加埋7+9

柏西cup 3-1gogogo

輝先係我，轉左名了

柏雷反cup

「莫雷拉又嚟啦～～」

又係莫雷拉

我睇到柏雷READY 1:1

一講就中

弱智開埋位比人

柏雷大波重燃希望

屌又獎門人

好彩無買墨城

City

迫多2粒完場...
等巴打買大既又贏到

好彩買半客

墨城真係on9
睇黎最黎都3:3

有個城字既都

埸場買雷神位置好過買垃圾假波

屌你 墨城

屌澳假又獎門人...

6612 05-03-2017
14:54 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 6 場 9 奪冠 拖 4 紅旗星將 +
7 正本雄心 + 8 魅力知寶 $50

$300.00 $985.00

6609 05-03-2017
14:52 沙田
星期日 位置 6 場 9 奪冠 $300

$300.00 $645.00

曼城

獅吼唔錯

呀
今日11場

咪又係同一集團

踢咁差和都偷笑

東京綠茵 大分三神
奇蹟開大 pls

高SIR

3.5 大cashed

日本波叫黎都唒氣
等佢amazing ten先叫

三星開大pls

岡山我真係頂你個肺

幾時出水架

Same

臭腳請開大

反城黨到底可唔可以繼續威威

鳩買下d馬先
2,4place
利申唔識賭，鳩買

屌你老母呀柏雷

長澤駿痴撚線

飛腳大波上岸

法國今日賭六場中五場全部都有q咁濟

Cashed too

個心臟就黎頂唔頫

屌你老母...柏雷

首爾可以入波未

Cashed

飛腳

屌墨城柏雷都on9

之後叫垃圾墨城 2-0都可以輸番

連和都不了咁撚廢

唔CUP都好喇...輸半都唔洗針架喇

岡山大波又斷 讓球又斷

唔洗叫柏雷了 比假希望

熊本下盤
飛腳大
前鋒主

差一關

最後一定2:2

柏雷和都無咩機會 唔好話反cup

臭腳入多粒KILL GAME啦
唔玩啦

Fc首爾
飛腳

前鋒上盤

首爾1:1 GOALLLLL

水手送全餐

飛腳可以落定馬會等派

水手紅咗件 幫墨城叫下

盧sir求下你俾d料黎跟
重有600K數要追

咪又miss呀

前鋒狂回

綠茵三神開細

Go

2:3 水手

澳假11.5s 全北2.5b

水手紅左

水手刷c未

反手都無用

松本 首爾

水手假希望

三星首爾心多球pls

全北2.5b 上呀 墨城收手11.5s ok？

一係2:4 一係咪撚贏 屌你墨城

飛腳pen

澳假比多兩c

全南天龍追和啦 屌你老母

你買左咩

松鼠正式瓜左

有冇巴打買親邊隊都好，一開波就要叫反cup

利申： 山口

柏雷班人全家做雞啦屌你老母

澳假宜家幾多C

針得...柏雷追唔到

柏雷 針

10c

柏雷反cup派100

韓k 細波聯 屌你老母 全北要大

松本嗰場一定80分鐘後又黎入波

覺得水手會入第四球

首爾三星入啦唔該

全北汽車 立即 開大
開唔到大 我立即 屌晒你11個球員老母

臭腳KILL GAME啦
唔洗再叫柏雷

第6球

世澤

頭先睇唔到2點都有場
呢場大c 穩過4點

邊到有第4球

球探fake goal

Fake goal定律

打錯

首爾cup 未？
全北 仁川 開大 未？
松本贏波未？

大阪飛腳食撚屎

in已all 4 點

我都推左

365 重係1:2 咩事 重以為fake goal

🤣🤣

客-1屌佢老味
贏一粒讓半一嚟把撚

4點大c

點解前鋒係咁回

伏

澳假11c

派錢

以後再買日職角大 我斬手指

買日假輸少當贏喇

前鋒贏唔到2球啦

首耳贏啦好嗎

反Cup啊

因為買左柏雷

鳩買馬又中

和東方

想派錢都咁難 屌 點撚樣推啫

下R跟你

韋達

飛腳無角比佢win無天理

唔好喇，我真係亂鳩買

賭馬係咪豬10 蚊都豬左幾百

Jump

買川崎盤揮手

挽留

7爺柒夠未

澳假比c

水手13C

11.5角大cashed

川崎上盤

正氣城 入多粒

紐卡素噴射機有冇同路？

飛腳9.5cs 水手11.5b 收錢

首爾三星比多球啦

澳假 角小？

日乙三場一齊獎門人啦

有冇陣

半場1:0有冇機

全北大了
有人派

全北絕殺大波

車廂中戀愛 goal

佢唔走數都偷笑啦

唉 全北大到又斷 澳假11.5s

前鋒

依家做職乞ok?

前鋒！！

-.-

12 中左派我

走數狗黎

派多個

職乞lm

派我

你估個個都咁偉大咩 講就叻

收到

我連電視都無開點中

感覺前鋒會贏
但過程十分驚險

前鋒 chow

人妻下盤點解咁一面倒？

水手繼續新一代角大保證

對左

咁準時唔比人買 咪唔買囉

琴日得12c

獅哮大炒！

Marc Roys !

希望chow 12c

屌遲咗

今日貧巴有咩水？

我覺得同尋日場雷加利斯一樣
贏到但好險

谷有講

有谷

求入

Goalllll

1:0

上呀前鋒

鳥妻以半博全

人妻cup啦

我都想入貧巴谷

日職冇即場？

輸

是唔是仲有谷入

Hello

我愛盧
@SmartFungg

@funghk510

想入谷

8 mins 0c jump

前鋒全格派100

12m完唔刷c就jump

Jets 12m goal 1:0

求入貧巴谷
Tg: hamlun

Chow 又輸12m

1

me

入你老母谷咩 自己度啦

我都想 貧巴fans

Lm派我

Btw chow大

C how bigc

預左架啦
佢之前打假波贏返黎
你估真係隊野勁咩

-11c

獅吼1:3上

前鋒嬴一球又縮翻去後場放對面攻
傻的嗎?
踢緊友誼賽啊?

澳假角大gg

紐噴x人妻全格抽獎派一個$100

噴精角大未

琦妹

R9買咩

前峰等收皮
好快會追和

前鋒快開全格

人妻會唔會好似熊本咁尾段追和？

唔會咁忟水，好快追和

前峰角小 jump

我3串一差前鋒主勝ching 都想我豬

有返兩倍p

第撚死 垃圾前峰

Jet 紅牌

噴射

前鋒可以試下輸多粒

Jets RC
Jets coach sentoff

前風 角小

唉前鋒已死

On9

-6c

前鋒快撚啲入波

豐田陽平一打二

前鋒入粒半主未

單邊刷角
好彩係落後緊個隊

絕殺

中倒派一個100

尾盤大師 勁到呢 又收錢

前鋒又做咩

前鋒東方都贏唔到
今場都可以898

半5

下盤輕鬆gel

單邊刷角好唔穩陣 Jet 下半場都刷返三四個啦

岩呀屌

rc殺死了角球
jet下半唔似會刷

前鋒唔入波去守龍啦屌你老母入波未呀屌死垃圾

唔貪心，jet 有三個夠，其他交比chow

有冇前鋒link

澳假11.5

要大

又要屌波
心累

前鋒入多兩粒啦

有冇角s要gel

前峰 8.5角小 ifc arrived

角s gel 頭

前鋒唔贏波 屎都食得啦

應該頂到，單邊刷

推

買左前鋒既ifc見

Frontale

火車頭上盤有茅同時路？

撘咩車去？join？

留位

我大佬話
樓下ON9

到左

無車搭車，行過去

前鋒冇左大久保之後真心廢

Fc達拉斯
多倫多
墨城
三場事前心水2場中1場走盤但無買到
而家第4場心水噴精機

全部都係未入錢/miss左唔記得，買唔到

場前鋒九成1-1完場

雷神今日贏左幾多場

jet似得9 10c完

有人派未

般茅紅左，49000都贏唔到啦，紐噴定d黎

有冇阿特蘭大上盤同路

阿特難大，細波穩D

真係既話我戒賭了

1600 2場角b

Chow 差d

叫呀11.5b

30 mins無3 c唔針唔得

前峰原來咁屎
屌你老母
輸左佢啦

chow單邊12個

Chow pen

12m

12m 貓叫

點解用原來

等高蛇出水重注，得就得，唔得就休息

雙邊刷了

Shit

Chow 1-1

goalllll 1-1

-3c

1:1 反CUP 上啦

開到派啦

阿特難大主場都好似幾勁
反觀廢輪近排

有幾多人跟左我

兩場2:1

Jet頂住啊

兩場都下風緊

巴打求你一定要中，我all in 左

你咁大注 冇買都支持

高蛇幾時會有水

請問噴射機而家幾多角

-1c

前鋒腰斬啦

高蛇

希望派有我份

明知咁高水都買 前峰
係我自己衰

U are not alone

-1C

On9噴個後衛30分鐘黃
31分鐘兩黃一紅做乜9

2-1

未啊

前峰會絕殺2比1

粟米巴派我比我起機ok

睇中廢撚大波
有無人同路

兩場都獎門人好嗎

日職澳職兩場都入多粒

不好

11c

打和！

開到幫你含

我愛你巴打11角啦

wow 粟米巴

前鋒噴射

輸到仆街，一場追返

和和氣氣啦，各得1分

幫埋我ok?

10.5B CASHED

精頂撚著

六粒飯又中了

Jet頂實

單邊11C
嚇撚死

前峰3-1既話
我直播食屎

前鋒廢完未

不了，唔洗食

你準備定啦 中鳩緊

兩場都係1比1完

by 預言家

前鋒就入

Ok

1more c plz

多謝支持

粟米巴中7千五派100比我起機得唔得

CHOW反CUP

唉屌

川崎快d 入！！！！！！

前鋒唔入波 叫咩前鋒

屌 jets rc個個on9仔死全身

前鋒請你一定要贏

真係on9又紅牌又輸12m
仆街噴射機

好彩前鋒贏唔到

噴精追和x烏棲頂實，抽獎派$100 x1

入呀

收返埋啦

推多口先派
想聽日都拎20k 走

等你

Gun

強運

又要針 屌

入波啦川鋒後衛

me gun u

lm 賭神巴

粟米真心有運

12c 正

全北氣車咁都可以絕殺 前鋒你唔好因為你斷我條7穿1

留了

前鋒求下你入啦

前鋒 入多球收半都好吖

噴jet輸先刷c 抵

前鋒又唔識贏
噴精又俾人cup

一個月針左幾十次啦 放過我啦

前鋒win頭兩個派100

前峰入波啦好嘛

日本仔求其搵隊入多粒啦

7串1

我叫前鋒幫你入左佢

重心 歡樂盈盈 同共創 p

前鋒唔入就輸埋佢啦

入啦無時間啦

2:2未

噴射和啦

今日賭馬仲好過賭波

下盤開得返半格都派100

川崎正垃圾

死都唔轉盤 原來就係要我輸哂

Me

前鋒
快啲攻入佢

Hi

前峰絕殺啦

求你了

前峰果場是但一隊入一粒啦

大波波

lm g持

算
前鋒可以撕飛

輸了

已經唔攻啦？

前鋒唔入俾人入ok?

前鋒 屌你老母

諗緊
1900 俄超 莫字頭
不過未買，同埋電話得返17%
係街

大家有心可以玩小小試下 切勿allin

仆街噴精

Gunnnnn

盤?

首先前鋒要贏先

半二全二 屌你老母

同路表示安心
可以屙煙了

未完！！！！

補時入波

前鋒垃圾假波

yes 盤

巴打又推10k?

含了嗎？

2x1 炒了

Chow 開-1

jets真係垃圾 我屌你

1:3

貓叫終於威返次

終於唔洗輸半

前鋒食撚屎 垃圾

日假上盤報數
兩場8000

垃圾前鋒特登造和波
岩岩入錢結果又輸晒

4倍幾

雷神一日贏8場

真係痴撚左

川崎垃圾波

呢排等錢洗

不要說了 完了吧

jets rc條傻仔快d生愛滋死

d馬咁爆法遲早心臟病發

一陣就仆街死啦屌佢

屌佢係到虐兒 啲馬仲細啊

唔該巴打

垃圾前鋒斷哂2x1

針

R11輸左$20針

原來前鋒最後有球入左當唔入

留

針了

個球證on9 睇左陣live已經知

7點有冇追數料
下午比日假逼害

馬贏波輸打個和，仆街前鋒開到半主，串左澳假半主成8倍

拉科派錢

跑馬日 d波派彩好慢

齊做下盤逼害

今日馬果邊俾人打爆左緊係 西拉食左春藥咁

貧巴有冇料？ 想追數

仲要有一場無跑

做細波下盤 禁區拉人踢人冇事

1001

莫斯科？